鴨寮街放蛇掃鹹碟 檢14萬元貨拘中年漢

深水埗警區特別職務隊根據線報及深入調查，於昨午約1時在區內展開反淫褻物品行動，派員喬裝顧客到鴨寮街一店鋪，在鋪內檢獲約5000隻懷疑色情光碟，估計總值約14萬港元。

行動中，警方拘捕一名49歲姓王本地男子，涉嫌「發布淫褻物品」及「管有淫褻物品以供發布用途」，他正被扣查。

警方相信是次行動已成功打擊區內相關活動及三合會非法收入來源。

140000/5000
28 蚊隻

阿Sir買平2蚊？

仲有生意架咩呢個年代

得ssp 先有
GV 咸碟更稀有
應該將GV納入保護, 物質文化遺產

咁OLD SCHOOL

一百蚊四隻，越睇越大隻 ?

都係搵飯食姐阿蛇

啊sir唔支持夕陽工業不單只, 仲設法打擊
好多啊伯唔識用電話睇AV架嘛!

文化保育

夕陽工業

洗唔洗深入調查呀

又冇講人地買咗幾多
你嗰28蚊係成本
證明佢每隻碟淨係賺你2蚊
幾有良心

大案嚟

警方相信是次行動已成功打擊區內相關活動及三合會非法收入來源。

睇到呢句笑左

智叔：睇住我隻手呀！